今日要送花畀好多囡囡...

希望大家識做畀多啲貼士

樓主麻煩係每紮花裏面放一個吉穿咗嘅condom，有tips

咁陰質嘅嘢我唔做

後宮太多

有時都幾煩